煙花已落地

飛灰似落錯地

如前面路更寬 更勝與我一起

來提示著我不要希冀

何況道別成就你～

應早知這世界 從沒有完美

散落地呀

難逃避共你別離

即使教我妒忌 祝福我已預備

仍期望下個可給你福氣
自願犧牲 來容我捨棄
如前面路更闊 更勝與我一起
何妨道別成就你

今天起各有逸後
如花火 攜不走 無需要 定擁有

讓我拭去眼淚背著你走
別回首

陳柏宇

復原後不要再度跟你做朋友

我怕我念舊

如花火攜不走 無需要定擁有